fuckthepopo JB

好撚正啊

之前屌錯佢係WTFHK唔知搞咩

事實

大聲播俾黑警聽

FUCK THE POPO NGO DLLM

自己手足Rapper，撐定唔撐？